警總出面有一個黃色雨衣的義士無聲抗議

正正現在，有個黃色雨衣的義士獨自站係警總正門出面，警察無動靜，但我坐緊車影唔切，有無人知係咩事？

7.10 - 麥小姐追思會 ＠ 中環愛丁堡廣場 - 19:00~22:30
7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.13 - 光復上水 ＠ 上水花園第一號 - 15:30
7.14 - 沙田區大遊行 -
7.28 - 將軍澳遊行 -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 美國聯署人權民主法案 -

撤回修例 收回暴動 撤銷控罪 追究警隊 雙真普選
不割蓆，不篤灰，不分化

急填 無時間
最好自己寫去 email

警告！！選管會取消公開咨詢唔代表撤回新DQ指引

光復上水7月13號